拉gphone、周庭 係咪想check電腦屈外國勢力？

講真呢兩個人多多少少都有同外國聯絡
雖然冇大台，
但呢場運動共識就係勾結外國，
g20, 美國、英國戰線，
波的三國、法國黃背心…

睇死黑警都係想求其搵d野再屈到成場運動都係外國策劃。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳